鄭松泰指劉曉波強調修憲 精神與熱血公民一致

破天荒參加民主派聲援劉曉波行動的熱血公民議員鄭松泰指，考慮聲援某一個人前，若要先考慮那人來自哪個國家，是錯誤想法。鄭松泰指，今次參與行動，是因為劉曉波一直強調要透過修憲，由人民與政府重新立約，精神與熱血公民一直推動全民制憲精神一致。

鄭松泰又指，基於人道的價值考慮今次事件，中國政府現時處理劉曉波病情，以及對劉曉波作出政治審判，做法都是「違反人類行為」，「中國政府違反人類、違反人權、違反自由呢啲咁基本價值下，作為一個文明的人，係無任何空間去停止支持佢(劉曉波)」。鄭松泰又指相信劉曉波畢生理念，並不是靠自己一人拯救國家，而是希望《零八憲章》精神能夠廣傳，令更多人走上其堅持的道路。

悼念咪悼念，做乜要抽水

佢仲好意思提「全民制憲」

一直推動？推撚左去邊
搞辭職公投果個唔係同熱血公民反左面啦咩

人哋一直同中共喺度抗爭
你就走落去幫老人家量血壓

包括清算公眾？